元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

元朗單野有幾重要唔再講

理性少少，唔好再話元朗單野係轉移視線

想整合下兩黑嘅黑材料整張罪狀list
方便文宣組/ 各位手足傳

黑幫白衫惡行：
譴責內容：
恐怖份子，波及無辜市民，進行無差別攻擊
為所欲為，無法無天

1.全部人手持木棍，鐵通

2.多名普通街坊，包括長者，孕婦遭追打受襲，導致36人送院，1人危殆
3.多名記者被毆打，嚴重者頭破血流

4.衝入西鐵站大堂，yoho出口，月台毆小市民，並歡呼拍掌

黑警惡行

譴責內容：
黑黑相衛，選擇性執法，縱容暴力
維護治安不力，罔顧市民安危，市民求助無門

1.內部落Order，不制止白衫暴徒，有full gear警員standby，但不執
2.元朗警署落閘，999報案熱線被cut/ 打唔通

3.西鐵站外舉紅旗，以掩護白衫暴徒離開

4.白衫sir被市民問及如何返屋企，態度惡劣
6.阻止記者進村內採訪- 記者聽到警方的傳呼機傳來「不要讓記者進來」。警察解釋是因為不清楚村內狀況。
7.警察反查普通市民身分證，搜市民身

再睇下元朗指揮官游乃強up乜？

再睇下班賣港賊？

火力全開，
仲要追埋中上環嗰36槍
全面追究黑黑暴力
全面譴責政府無能應急
全面討伐賣港議員

最後歡迎各位巴絲繼續提供彈藥

推

推爆佢
dllm

推到政府壽終正寢

pish

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

無差別攻擊
黑黑相衛

唔可以放過

八鄉鄉事委員會
牛徑村兩個原居民姓李
八鄉警區指揮官（總督察）李漢文又係姓李
唔知李sir係咪牛徑村原居民呢

原居民代表

個生果係做乜

推，有冇巴打翻譯埋英文版？